美斯係冰島輸波前同輸波後既反應

開波前

2:0後

瀨jer 2:0 冰島 0:0 小花隊